[痴撚線]最大螢幕iPhone手機誕生 女權份子卻怒了

最新iPhone本周亮相，三歀手機螢幕一個比一個大，還出現6.5吋螢幕的「史上最大iPhone」，果迷可能期盼新鮮貨，迫不及待想要入手，卻有一群女權份子痛批新iPhone設計不體貼女性，危害女性手部健康。

在倫敦國會廣場定期抗議的女權份子裴瑞斯（Carolin Criado Perez）對英國《每日郵報》表示：「我使用iPhone 6之後出現重複使力傷害（Repetitive strain injury）症狀，改用（螢幕較小的）iPhone SE之後，馬上就沒問題了。」她認為，手機螢幕太大會影響女性的手部健康，買iPhone的女性可能還比男性多，蘋果研發時應該考量女性的手較小，為女性著想。裴瑞斯說：「我們應該憤怒，我們付的錢跟男人一樣多，產品卻不盡然為我們設計。」

英國工黨女議員菲利普斯（Jess Phillips）則對英國《每日電訊報》抱怨，企業研發新產品時，根本不為女性設想，她說多種新科技產品僅適合男性使用，企業應該體認到顧客也包含女性。還有人認為，蘋果高層可能沒有女性，所以設計研發時才忽略這些細節。

英國「婦女平權黨」黨魁華克（Sophie Walker）說：「英國蘋果總部兩性平均收入有24%差距，男性拿分紅也比女性高出57%，對於產品研發，應該也是男性做出最後決策。」她認為如果高層有女性，設計的產品會不一樣。

iPhone螢幕越來越大，女權份子指稱不利女性操作。法新社
大螢幕iPhone不方便單手操作。美聯社

女權咁都有位入

她認為，手機螢幕太大會影響女性的手部健康，買iPhone的女性可能還比男性多，蘋果研發時應該考量女性的手較小，為女性著想。

有得賺Apple會唔出SE後繼?
擺到明係女性消費者用腳投曬票都有野好嘈
話就話要就女性 恐怕其實係想就佢姐嘛

女權撚真係好on9
根本藉住女權兩個字R著數

教主講明要單手操作就係唔想比位人入
教主又贏

應該出一部iphone female
剩係用黎打電話就得

港女好愛大mon

D女多數會買大機

你咁標籤做女性機就死得啦 又比位人入啦

第一次心入面支持女權撚

龍門任佢擺

雙手用囉，無咁大隻就唔好單手用啦

戇撚鳩 又要不滿又要用

正宗又要型又要搏同情

教主視野超越凡人幾十年

啱，出se2啦屌你

然後就會話係姓別歧視。
女權份子根本係一斑以大義為名搵錢既仆街

女權撚
環保撚
耶撚
大愛撚

四大垃圾

女權係咪癲撚咗

諗住幾時告尻埋印度神油

支持女權撚

希望佢地幫我推返部se2出黎

訓左幾耐呀佢 iphone 出左幾多年3.5吋佢一部都冇買？

女人XL size就話肥是美麗
而家iPhone XS 就唔俾啊?

之前+/同正常版分開賣嘅時候
起碼8成女人揀+版

女權攞唔晒成碌大丁丁又唔見佢屌人太大

她認為如果高層有女性，設計的產品會不一樣。

裴瑞斯說：「我們應該憤怒，我們付的錢跟男人一樣多，產品卻不盡然為我們設計。」

大細機同價, 咁咪無問題囉

根本女人比男人更鐘意大機

出部細size會唔會又話歧視女性手細

肥西: iphone xs 的名稱歧視肥人，應該改為iphone xl

咁佢咪係性別定型咗 男嘅一定手大，女嘅一定手細lo？？？
其實女權撚知唔知咩係平權架？？？

女權撚係咪玩膠玩得太過份

尿兜設計唔方便女性使用

今次撐女權撚

女人除咗俾男人屌真係冇用

男女就一半一半
如果一半女人用晒SE蘋果會停產唔賺錢？

出細部專為女人，又會話性別定形，刻板印象。將女人等同喜歡細機係性別歧視。

以上係三星出note系列時多女人買，女性係傳媒上既分析。結論同中國永遠是最大驘家一樣，點解都得點講都係你錯。

希望所有女權m痛痛死
橫屍街頭

屌你老母

又唔見你話人條撚大條

教主一早預言女權既崛起 先知

字眼問題姐
改下個名就得

iphone ofw
下面再加多句
optimization for women

唔好定位佢做女性用機，應該定位做男性不可用機，唔准賣比男人。
女權唔係要出部機專比佢用，係要男人無機用

蘋果終於可以出番細機

屌你老母！ iphone 係為支那人而設計，唔係為你班廢柴女權整架

你地會鐘意土豪金， 雙咭雙待咩？

g持
In se we trust

然後佢地又會再憤怒，我們付錢跟男人一樣多，產品卻比男人的細小

應該叫蘋果一人送一部俾女權撚，幾撚大部都唔會投訴啦

iphone wtf

women the first

點解女權撚唔告鳩杜蕾絲同岡本出果d condom淨係得男人用到

打d鬼佬飛機又唔見佢地話大

男人手指頭咁粗點用細mon？
仲有你assume所有女人都手細係咪sexual stereotype 咗？

出部iphone摺機比佢地啦

其實我覺得電話真係唔應該出咁大個mon，用緊6s plus有時都覺得個虎口位頂住頂住咁，用得耐真係又紅又痛咁 其實根本唔關女唔女權事，而係mon大係為咗睇得多嘢啲同埋清楚啲令隻眼無咁攰，但同時令到隻手頂住唔舒服，要一邊就要犧牲另一邊，無得兩全其美，但為咗要win win雙贏，我覺得其實個大mon設計到咁上吓就要停，搵出最適合嘅大小先係最實際，而唔係不斷放大變大

Gay cook同你講女權

出SE2呀死基佬

屌你老母佢唔投訴下輪椅設計唔考慮正常人要用

荒謬到以為係諷刺

SE好細，6s啱啱好

又要做雞 又要拎貞節牌坊

On9 no limit

屌啲鬼妹真係好撚麻煩

仲有
素食撚
貓狗撚

cancer

用返摺機囉傻閪

幾時有 肉食撚 香肉撚?

而家班鬼婆成日喺度膠化討論
有人逼手細嘅人用iPhone咩？

比女人做高層咪變下間HTC囉

擺到明係啲臭雞覆八婆msg覆唔停啦
依架尺寸根本有得揀 大小適中
咁唔爽用番3310囉

假如唔係按錯，有4隻女權撚偷偷留下負評

cls

出部iPhone female, 加強佢個防水功能，同Taptic 震動頻率

🤦🏼‍♂️

女權撚全面進場

唔好話，其實我都渣唔到
太大部

人地就搬龍門
呢啲女權分子就自己直頭係個龍門框

我覺得女人先鐘意用大機喎
女人有手袋 男人九成得褲袋 大撚到擺唔落
有冇男權份子出聲屌尻死gay cock

考量女性的手較小

咁係咪歧視女人手細

htc 機有咩問題？

非用家

今次撐女權撚 快d出se2啦屌

講真 冇人叫佢地用

將個插頭插落電話個窿度差電算唔算係侮辱女性？

女權撚真係痴撚柒鳩線
屌埋上帝造男人先呀笨閪

真不愧為教主Sama!

痴撚線 係咪有病

屌啲女權撚真係好麻煩

出防狼版iPhone 一定大賣

痴撚線

出得細啲女人點煲劇

有權勢既女人真係好恐怖

屌你 老母 on撚99

佢哋係咪歧視隻手細嘅男人

iPhone 4果時歧視手大嘅男人

上帝歧視女人

女權真係無孔不入

出個apple wok剩係用黎炒餸未算囉

女權撚表示：呢部 iPhone 想強姦我

on撚9
成鳩日攞住女權個名黎9up搞鳩人 呢啲人正仆街
嫌大咪撚用囉
利申女人 買細機

唔夠我條jer 大

個團隊肯定缺少鍾意煲韓劇嘅港女

唔撚去投訴iPad
弱智女權

做乜撚野

點解佢唔屌埋三星，lg果d,係要針對Apple?

支持
無細機

d女手細又鐘意用大mon又驚跌
黐個扣係到勁撚柒

我本身男人都嫌moon 細好難撳
但又嫌褲袋大大部好頂
結果一大一細
一部袋一部台
所以好同意大有大好細有細好
亦同意細部有其存在必要
又係Apple 本身一手掌握電話嘅理念
但都唔好拉到女權咁撚搞笑

咩垃圾content farm標題黎

唔中意咪唔好買囉
出每一樣產品都要target你？

咁
賣輪椅係歧視正常人
賣眼鏡係歧視盲人
賣m巾係歧視男人？

女權撚：Siri想強姦我

今次女權好波 推佢出新se

iPhone SE：「企開啲啦屌你」

On9女權

女人都有手掌大嫁
我平時用開大機 出街都可以邊拎機邊單手打字

屌佢
佢而家係咪歧視啲手大既女人？

5"最好

女權人士無腦 出部智能手機擺明歧視佢地

屌你老尾 咁撚樣都有得告
咁我告翻女權
點解佢地對波咁細我一手揸得曬

洋腸就唔嫌大，為部電話就嘈嘈嘈

賣輪椅係歧視正常人? 女權撚: 係歧視女人
賣眼鏡係歧視盲人? 女權撚:都係歧視女人
賣m巾係歧視男人？ 女權撚: 男人冇需要

有人迫女權買女權用？

所以話亞洲人易過nigga 食到鬼妹

講幾多次max = plus size
5.8 = iPhone 8 size

己經加左防水功能仲唔滿意,下次加強埋震動

On99
明明同8plus一樣大
d 乜春份子聽到6.5吋mon就諗都唔諗

女權撚，環保撚，耶撚，同志平權撚

呢堆人係咪全世界最煩膠個批人

如果男人無性欲 女人根本無存在價值

不過講真，我都係因為RSI所以換se

我都係

女權: D男人笑我IPAD/洗衫板/飛機場....建議禁止生產IPAD/洗衫板 另外停止使用飛機場

男人用大機都根本係辛鳩苦
要咁大個mon我玩tablet ipad好過

我用緊ip6, 大芒不了

明明女仔先最鍾意用大mon機

條周太大
女權撚咪一樣爭撚住含

女權痴撚線

話女人買iphone比男人多
即係暗示你地做雞先有咁多錢買je

女權撚究竟可以有幾弱智

...........

淨係睇到蘋果啲大賓州
三叔啲小賓州仔眼尾都無望過
直頭當小賓州係殘廢
唔怪得啲女人係洋腸都啱

乜撚都可以拗，女權撚真係痴撚線